爭取學生叫雞優惠

近日學生學業壓力沉重，絕大部時間都投入在學習，交功能中，現少時間去拍拖識女仔。再加上識女仔需要感情和金錢上的付出很有可能會影響學習表現。故此為廣大學生爭取學生叫雞優惠，只需出示全日制學生證，皆可獲得八折優惠。

p.s 條女唔俾卜野想叫雞

你個idea 都唔錯，但實行上黎有個問題

你想d雞比discount 你，咁即係佢地要可以同政府claim返，但問題係而家市面d正雞都係雙程証唔合法。

合法果d通常都係本地又老又肥果d，你又屌唔屌得落先

多謝絲打回應 絲打幾歲

學生叫學生餐咪得囉

有優惠好耐啦師兄
上次入房前show張學生證出黎
立即有6折優惠

如果學生會爭取到應該老師都會去埋一份

如果想要優惠
政府可能逼你用支付寶找數喎